想整個「黑警死全家」燈牌掛起屋企

屋企露台對正主要幹道
想整個燈牌長期開住示威
有冇手足知邊度整到？

想整霓虹燈?

...

預約被捕？

放個燈牌都驚？

乜撚都好喇 想起屋企表達意見

咁你鍾意啦⋯⋯咁型 係咪先

而加行出街睇你唔順眼都禁低你扑濕你再拉鳩你wo, 你咁樣做除左好似唱肥媽咁為左淡氣其實真係冇乜意義

學外國咁係露台掛旗表態 點睇？

我支持
不過有人話係預約被捕，乜表達黑警死全家都有罪？

我知巴打好勇敢
但而家班狗可以直接衝入你屋企

搵方法掛出去 唔好上身

買啲12v led軟燈條用熱溶膠痴係塊板屈啲字岀黎
不過我都覺得唔好掛係屋企

咪撚自我審查啦屌

咁不如入埋票站執法

支持，但小心俾曱甴射tg去你屋企

习曱甴，曱甴sir